其實呢個年代仲有無後生會渣KO 可樂？

係愛定係責任？

有1股

尋晚入左貨
利申廢老

被ko了

Ko就無k就day low 入左50股，尋日跌得太誇，50股搏升2蚊走人

KODK@$60

想集中係兩隻到，唔係我都差啲入左50股

喺 Coke system 做，派比你唔通唔要

係長揸啊 媽奶罩你